### 全新上线!
初始域名:
www.openidea.xin:8080/Blog
(放心,一定会改的)
初始版本1.0开始发射:
- 每次小更新+0.1
- 重大更新+1.0

同时社区型网站www.openidea.xin或ikernel.xin(暂未解析)将同步更新.
>stay strong

###### 网站涉猎传统IT行业和部分新兴领域,主攻linux内核和发行版,javaEE,还有虚拟化技术等.
原创技术博客1.0个人版,仅供欣赏,转载请联系本人或标明原链接谢谢
contact me before reship any of my article , thx for ur time :D

微信id:jinhengyu12138

特别感谢:
https://github.com/JinHengyu/javaee-blog
博客灵感来源于此

在经历的渣浪服务器的颓废,CSDN博客的鬼畜(好吧,其实是我账号被"关照"),最终还是选择自建博客-----感谢阿里云,感谢oracle.